依家真係double or nothing。屌那媽 頂硬上

黎到呢一步 就算做咗乜撚野都切勿分化
班鬼一定乘機玩滲透帶風向
切勿分化 絕不割蓆！
唯一贏既方法就係支持身邊既每一個義士
呢場仗只要停低/ 縮沙 香港就玩撚完
全部夢遊仔女都會被審判
仲會有更加多戇鳩到極點既政策推出
無論行動升級成點
The show must go on
香港人 只許成功 不許失敗！

屌那媽，頂硬上

頂撚住呀

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官切身感到害怕
放？都係放高官屋企

冇錯 所以要小心而家有新招分化淺黃
好似呢度講既咁:
唔好意思，借少少位
［拆彈］而家維穩開始有新口吻

每個記者會 或者媒體上一字一句
都冇辦法原諒班所謂既高官

可以檢討再做好啲，但不割席

佢地好撚古惑架

勿互屌